2019年都過左2個月...

即係我地分左手兩個月啦...你過得點啊？
你就快生日啦，本來plan好哂既野都取消哂...
我琴晚又發夢見到你啦，你呢？定係你己經有新既！？
我係咪真係要move on？

一定會有更好ge人等緊你，我自己都等緊

仲諗，行動啦！

當我想move on, 我琴晚又發夢見到佢

你又行動左未啊

過多一排就會覺得而家既自己好ON9

好快2020

其實我依家都知自己係傻豬豬
但我仲未放低佢😞

好快4章

你EX有咩令你放唔低先?
佢好靚仔ga?

下個會更好呀

更好的眼前待

合眼緣之餘，好有安全感。係我自己癡身

下個過黎未

守株待兔